建議差佬擺工，交返個波比林鄭

差佬反正你出黎都系做米奇，索性交返個波比林鄭同鄭月華，鄧柄強啦，
擺工啦，你一擺工，民心直線向上，再隊返叫你地出黎做衰野既白衫，
你地pc仔永遠系食物鏈既企層，根本唔關你地事，叫返d濕鳩高層出黎跪玻璃啦

我地又成功行多左一步
Foodpanda宣布俾步兵騎兵8/5請假

光復香港
時代革命

你估d 散仔好想出黎襯咩 要打要放彈都係膊頭有花果d 既決定

正常人咪會罷工
但班PC仔唔會咁做, 應該話做得奇都唔會罷
因為真係驚冇份工/返工俾人打壓同埋俾人洗腦
識幾個黃絲, 但做完狗後完全冇哂理性、批判性思考
只係識講警察點好, 點正義法